呢隻素顏霜好恐怖

之前興起素顏霜
出門前搽一搽 提亮膚色
妝都唔洗化
前排我就屎忽痕係台灣買咗呢隻素顏霜試下
今日一搽即刻奶野
利申先 我膚色白 唔黃

之後自拍嘅話相機會同你自動較暗
因為你搽完呢隻素顏霜塊面係紙扎公仔個款白
白撚到反光
好詭異一d都唔自然
所以其實素顏霜完全唔可靠

本身白仲變白

關你撚事

吹牙

我有見過呢隻 但無買
日本果隻我覺得還好

做人要有追求

試過走去sasa試za個隻素顏霜 冇咩改變
呢款就真係明顯睇到有變白
不過係死白

ZA我試過上手 太撚白啦

但好似有埋防曬

好撚癲

所謂素顏霜都係用titanium dioxide令你變白
本身呢隻原料就係反光
所有素顏霜都係咁上下原理

難怪個手機自己幫我較暗

死圖

因為titanium dioxide本來就係防曬成分

下面有第二張

所以都係要卸

咁通普通上base上粉底有咩唔同。。。
淨變白但唔係cum野上去遮唔到暗瘡,班?

完全遮唔到之餘好似更加突顯咗d斑

d人話呢d太勁既話 好明顯有d漂白既物質係入面
會有cancer

好彩我今日第一次試用

咁白既
咁個身同面咪唔同色?
係咪洗左就打回原型?

唔會浮粉同周圍hi到

咁on9...

個feel似染色。。。